好多game想玩…但收工後又唔想玩…

寧願睇吓啲垃圾片

有冇人都係咁

好多驚都好吸引但開完又唔想玩咁

一樣，幾個月前先喺ps store同steam買幾隻game，都未開過部ps打

PC都係玩下幾舖送頭R6同fall guys

係 眼闊肚窄 返到屋企好攰

以前打5個鐘都唔攰,而家玩半個鐘都投降

返工對足一日電腦。番到屋企淨係想玩下啲玩具算。

買左隻Death Stranding 都未打爆機
其實覺得故意幾吸引 玩落都唔悶
但總係覺得放工返黎個人又攰
遊戲時間長 每日可能先玩得一兩個鐘
打到下年都未打爆機 所以都係算

睇達哥玩咪算囉

故事 打錯

開完GAME LOAD 到主畫面 之後就熄番機

打機要坐起身 不了
訓係到唔用腦睇垃圾片最正

試過一個月冇開過部電腦

利申，巴士佬

我都係
點解會咁架

same

你係咪30幾歲？

之前玩到一半放棄左，宜家想玩翻但已經唔記得曬劇情
唔想重頭黎過

日日返工都諗住收工返去打機
最後返到去食完飯上下youtube睇無聊野跟手就上床

都係單機打下fifa
諗要審判之眼同機戰未爆機想玩
望下個鐘十點
玩一鋪就要訓覺
最後都係打兩鋪fifa之後上網hea下先訓

最近都係
啲驚要用腦唔想玩
返工已經係咁用腦

1-5 淨係睇人直播同玩玩具
根本冇心情打機
星期六日先會開GAME 玩

放工都係睇下片算，可以隨時眼瞓就唔睇，放假先可以坐定定打機

買左好多GAME

山積

以前打足成日機都得
宜家放工都仲有同frd打下機
但係都係hea住打 仲試過打到想訓著
番工消耗晒d精神
放工想開開心心做自己中意既野都唔得

玩 RPG 開無限金錢, 加快爆機時間,
唔洗成日練功, 打金錢

有工要返嘅人係咁

我係開Game load 到主畫面, 坐係到訓著佐

買左d長game諗住放假打，之後hea hea下就到星期日晚，第二日要返工

買左隻R6半年幾玩都未玩過

而家d game 太複雜又長，open world 又要慢慢打主線支線，返工d task 都夠多放工唔想再搵任務做
有時覺得ps1 ps2 年代既game 好多都比較簡單直接，一開就玩得，仲有得單機雙打唔使點用腦

開game即刻開主線幫助投入劇情先

細個有時間就冇錢買黎玩
大個有錢報復性買哂全平台但就冇時間玩

細個放學打到訓
而家買新game都無精力時間玩
寧願hea下

本來都以為好似你咁

但隻對馬停唔到手

發覺只係自己轉左口味

之前特價買左隻蜘蛛俠，玩左幾次就冇開，連d招都唔想背，寧願打j同睇綜藝
可能sims，動物園大亨啱玩d

我隻P5R打左半年

之前放左成個月假，都唔打過隻game

返工真係唔想打機，可能就快脫勾

即係唔想玩啦

以前好鍾意打RPG或者沙盒
依家完全無興趣探索
最近買咗隻《格鬥三人組4》
唔駛用腦
一味向前打打打
又幾爽
以前打機係享受個遊戲世界
依家打機純粹係發洩生活壓力

只可以玩d線性，單機，易上手，畫面好嘅game
當睇戲

而家日日開住部電腦望住個mon，睇片都覺攰。但唔開電腦又唔自在咁。

打機就打十分鐘左右就熄，然後又望住個mon唔知自己想點。

仲以為巴士佬日日同一條線好hea

屌下星期又loop

上年新出果時買
岩岩趁住wfh,玩爆左
唔岩放工玩
太用腦

睇片 好過打機 呢個真係

要好高質既驚 先有心機打爆機
好多都玩到一半就唔想開機

全日都維持緊張狀態。

一收工，個人一放鬆，就會好冇精神，返到屋企根本連飛機都唔想打

買左又唔想玩

打高達 返屋企 比人SM到唔係好想玩

又唔夠腳開房同fd玩。

steam願望清單啲game等到特價嘅時候已經唔想買了

出黎做野之後就睇人玩多了

單機打1-2場fifa已經好攰 要用腦既game唔洗諗

算好架啦
第時結埋婚 有埋細路 已經無機會開機打

本身買咗嘅game玩到厭
但係買新game又知自己出年都未爆到機
難得買咗新game玩咗一晚，下次再開已經係下個月，劇情、操作都唔記得晒

反而係畫面太靚 太多細節位去思考
個腦會好攰 返左工就唔會打得耐
都幾諷刺

我都試過

見到主畫面就覺得好攰

好多大制作買完都冇心機玩
又多task又多野記
反而有陣玩下啲無腦弱智game仲開心

返工磨走唒d精神，成日得放工個幾鐘係放鬆

真幾次都係咁
跟住發呆

由GAMEBOY ,PS1年代 打到而家都仲好有動力打機
以前就雜食好多 , 咩類型都玩下 , 但好快棄驚
而家玩JRPG為主 其次就動作類 / 經營育成類 , 最後就 FPS

而家打機係要一開隻新GAME 就要玩到爆機先轉GAME
擺低得太耐真係會棄驚
不過而家D GAME個遊戲時間真係有D長 , 玩到中間唔多唔少有D攰

我好鐘意玩果啲arpg類既驚
最好係可以慢慢upgrade自己，等自己慢慢變勁既驚

但而家日日返工
收工睇下Netflix /youtube盤鳩數
早幾個月個個搶switch，日森搶左部返黎
玩下無雙/動森，又擺低左兩個月
而家轉左份工要返早收晏長時間
當唔想睇垃圾片既時侯，拎返switch出黎打下海賊無雙
無腦鳩割草，唔洗點farm又0技術
打到手指攰咪瞓覺，黎正第日做港奴又要早起，無謂糾纏

以前唔明無雙類遊戲既意義係為咩
但做左幾年工加身為半個玩家，突然明白無雙其實都幾痛快
又唔會打到憤怒掉手制，又爽皮愉快
呢期玩海賊4，用下凱多年糕佬，㩒幾粒制就自high下

Chapter 9開始基本上好似睇戲咁
如果有起哂路仲易過

bus simulator 真人版

個人感覺 睇中隻game到買game前個陣仲有趣過真係玩隻game

PS4好多驚仲未玩

係 不過我連mario 1 都打幾分鐘就熄機。。。
啲遊戲多到1出就買，之後玩1 2分鐘就送俾人

要知自己最鍾玩乜genre，無咁易買完唔想玩

最近爆完既game已經係zelda同巫師3

一樣，有時番十幾粒鍾番到屋企沖涼食飯睇一陣就訓覺

成日都想認真爆曬啲舊game去 但係玩左陣就冇動力玩落去轉返玩fifa

即係到咗唔使打機既年齡搵新興趣啦

一樣 隻隻都買 買完又唔玩 最後都係玩返apex lol 之後youtube twtich睇人玩

零負皮

我都係，我steam switch ps4都積左成堆game未玩
一出有興趣既就買，但放工冇動力玩

我連巫師3都冇心機玩

真我preorder咗嗰陣好忙無打主線
過咗幾個月玩返已經好多路起好咗
易玩咗好多

我覺得玩法唔啱好多人但係故事真係好正

返工 放工 食飯 扑野 訓教

依家真係寧願睇吓Netflix放鬆吓好過

芒亨p2G由中一放學四個人連機打到u grad自己一個打都未打爆集會任太難 搵材料合裝又耐

好多game想玩但全部皮爾修，收工想玩都玩唔到
例如天翼之鍊、星空幻想、卡巴拉島、封魔獵人、FEZ、魔力寶貝

hea極都要睇路 成車人條命係司機隻手到

我一開始為咗隻game買PS4 買完之後玩咗一陣就冇玩 擺咗喺度成年啦

一入到GAME玩兩玩覺得好煩
睇人打仲好,又可以飛黎睇

返早就凌晨四點起身
返夜就凌晨四點先瞓
千祈唔好入行

[Discord Link]

明明好鍾意打機 但而家真係一得閒寧願攤喺度㩒下電話

睇返Trailer好正 但而開機都懶

打1個鐘左右隻眼就好攰，大家咩年齡層

屌，都唔知係咪年紀大左，入左行6年

以前返早，早一晚打機打到12點訓都仲得

依家日撚日9點幾就要訓落床

收工仲有心情堅持打機既人，
佢地份工一定係荒廢人生唔使用腦嘅工作

如果你平時返工要用腦用精神諗野，
你放工仲邊想用腦去打機

加上放工之後到臨訓前既時間，
都算叫做唯一既私人時間，
然後你就會好珍惜嗰段時間 ，
但係又會想放空個人比自己休息。

最後你隻game依然擺咗喺入面繼續封塵...

如果你都有以上嘅感覺，證明你已經大個仔了

真呀
就算打，都只想打啲輕鬆又或者真係減到壓既驚
唔係話果啲3A大作等等果啲唔好玩
但真係冇咩心力玩
收工仲要打啲令自己壓抑既驚
負面情緒一定大增

買game=買盒新模型
入模型鋪行時隻隻都想買 但屋企已經有好多盒

會變做睇stream/youtube人地玩

PS4放低左成幾個月 之前減價買左game都未玩
唔出PS5了

都係玩switch算 出門口玩到返公司

而家d game係買嚟儲。。。
一開就要六七十個鐘先完
邊有時間。。。

原來咁多同路人， ps4 pc 都勁多棄咗嘅game
有時會開gta5 story mode 跟足交通規則揸車，用mod開啲平時唔會有幾會揸到嘅車

15有得投la

人生為乜？

活著何求

番工對住部電腦 收工/放假又對住個mon 睇到好辛苦
寧願做下運動好過

依家玩下條啫算

你都算犀利
返早我夜晚八點就跳上床訓

唔係唔想玩, 係成日OT 攪到收工番到屋企冇時間玩
所以遊戲進度好慢

我都係咁
係咪人大左唔想再打機

sad but true

咁以偏概全好咩

真
日日都想打機
但係一開ps4或者steam就覺得
屌你老母好撚麻煩呀
之後都係開番netflix訓係度睇

最中意係見到PS Store特價
然後撳入去睇下邊隻未有而又啱心水

same，海賊無雙4唔用腦咁打竟然可以玩足成日
比著以前中學，會覺得冇挑戰性腦殘先會玩

其實唔係壓力大反而想輕鬆下咩

啱
強迫症嘅人玩而家啲game真係會好想死

咩主題都要整open-world
然後由A點到B點嘅路程又遠又悶

係
以前覺得無雙好on9
而家玩左海賊無雙4，我遊戲時間唔長但居然想升爆自己想玩既角色
開始諗如果玩無雙大蛇會唔會仲襟玩

以我自己黎講
會睇下玩咩驚
如果係dark souls類既我搞唔掂
會崩潰都似

番工已經攰撚到仆街放工仲要升人升武 有怪打下一班人冇腦屠一兩條龍都okay
仆你個街乜撚野牧場物語仲要挖石種田屌魚不停重複行黎行去勞力換取金錢一抽隻SD出黎飛撚埋落樓頭也不回不要再見

放工玩soul games 簡直係自殘行為
開ps玩下fall guys onon99咁幾好笑

而加玩幾場fall guy 覺得好爽，唔洗用腦

買咗幾隻game 但冇時間玩

所以動森我玩左一陣就冇玩
最近反而係對馬有動力玩
佢故事短，啲裝都算型
支線又唔多，重複性係有，但流程短，唔會好快悶
7月中買
前幾日白金左
係我玩過最易白金既ps4驚

我反而係收工之前都喺度諗收工之後要狂打機
Ps4啲驚太好玩

真呀
單排又得
多排又得
實有笑料

最多都係玩下fall guy 嗰類小遊戲

個陣出對馬戰鬼未買好期待 買咗之後不停睇打機stream 都無開過

打機會變咗玩啲唔洗用腦嘅，唔難玩嘅

爽下，睇下劇情

星期一至五係好難玩到，除咗有啲特別鍾意（eg 機戰，witcher3，rdr2）就會放工都玩下

基本上都係星期六日玩

模型都係一樣
成日話買完返去當消磨時間玩吓
點知買撚到成個櫃都係都冇砌過
俾人問我係咪開模型舖

真
YOUTUBE睇下片又一日

以前 唔識玩 亂打亂撞搵攻略 點都好 一定要爆機

依家連睇攻略都懶 卡關索性熄機

我自己玩單機game反而真係中意收工靜靜地玩。個來鐘頭真係認真投入玩一陣咁慢慢玩，Death Stranding都係咁樣一路玩

正

每日一兩個鐘，只要肯繼續落去，都總有一日會打得爆機
想當年我做果份工每日返12 個鐘，返屋企都係抽返兩鐘出來打機
只要每日都玩到兩個鐘，玩30 個鐘既咪半個月，玩60 個鐘既咪一個月，玩120 個鐘既咪兩個月，最多咪一年玩得6 隻game 囉，唔得咩？

一樣跟住碌一陣電話又夠鐘訓教

我係，返緊工嗰陣成日諗住返屋企玩邊隻買邊隻，其實主要係唔想返工

要用腦都打到機既
但前題係你啲野唔會放到聽日都要繼續諗
如果係咁既話你放工都只會繼續諗公司野

好肯定你冇車牌

War3

所以我第時大個一定買game俾細玩
但要迫佢玩晒

打機唔知要幾耐先打爆
又唔清楚應該幾時熄機最好
冇營養嘅片最多咪又係30分鐘左右
仲可以食住飯唔用腦睇
唔到長假期真係冇力打機

題外話，我寧願啲男仔係屋企打下機，好過出去啲party飲酒、應酬，成日覺得鐘意打機既男仔性格簡單啲

對上一隻玩爆既係gg俠，好多game都係買完玩左陣就放左喺度，kh3呀ff呀

Kh之前特價買左玩左陣就放左係度
啲量多到

我都係依排有fall guys先有開機

打一兩鋪 唔駛用腦 唔駛諗點過關 15分鐘熄機

無返工已經係咁

通常單機GAME 2個鐘就要抖下

如果係連線GAME MMORPG 都可以玩一日既

但而家未有

我明,,之前玩FF7R同對緊玩到一半就停左

姐係你根本唔鐘意打機

買左成套人中 仲係玩到極2